Tesla 能否上到3000蚊，理由如下

電車已經被大陸車抄到，大陸電車已經好平

Model 3 係大陸打到蔚來無未來